男人愛一個女人 會願意洗好多錢落佢身上

咁女人愛一個男人又會做啲咩?

會幫佢慳住個荷包

可以中出

咪玩認真post黎

咁你有冇中出過人?

唔會做野
女人要付出架咩

冇呀屌你老母

會願意個男人喺佢身上洗好多錢

會願意係個男人面前屙屎

真

人人唔同
基本：忠誠

有好多，好似係

愛佢老母 女人都係雞 講完

男女都一樣

佢邊忽唔似認真

比人呃哂啲錢咪依啲
老左變happy伯

幫佢含加口爆

會使個男人更多錢

問下啫

呢個應該係常識

未試過

痴能線 hj plan夠我call兩次g

係香港地先咁撚把炮，塊西(甚至唔洗) 當8達通

忠誠男女都有
咁有冇咩係女人先會做?

屌

真係臭閪開大口

都要個女人佢先願意洗既

洗衫熨衫 煮飯 煲湯 買有機菜 執屋 洗廁所 娛樂男人老母

吓

同意 ！特別係娛樂男人老母呢part

乜香港有女仔識煮野食同做家務

洗衫熨衫 煮飯 煲湯 買有機菜 執屋 洗廁所

呢D身為男人既我都識

港女應該冇樣識做

簡單嚟講
就係佢會變咗你老母

男朋友想送貴嘢比自己叫佢唔好咁
留翻啲錢旁下身
男朋友contract完未揾到工
喺未揾到之前養住對方

有好多女仔fd有類似嘅情況
香港有好多好女仔㗎

睇到呢度都係assume咗男人要付出大部分錢
女人幫男人慳返啲就叫好？

錢銀呢方面男人應該做得多過女人
咁有咩方面係女人先會做到？

幫曬男方處理啲瑣碎嘢
其實都幾麻煩
同埋真係識女仔養翻男嘅轉頭
不過多數護士

軟飯仔我都想食軟飯

佢真係認真答左你, 不過好明顯你未有個愛你既女人. 所以你feel 唔到.

愛 會奶
好愛 會含
好撚愛 會口爆
好撚柒愛 會吞

淫底sp都會 唔一定愛

上面都答左
幫佢慳住個荷包
口爆會吞埋
自動波幫佢出火 無論自己緊唔緊火
Feel到佢冇mood就停
身體同心靈都要安慰到
出街會留意佢心情 會唔會呢排倦/唔開心/有壓力
尊重佢 成日讚佢 有時要聽命男人嘅威嚴
注意同感激佢嘅付出 自己都有咁嘅付出
為佢嘅成功打從心底祝賀
唔好成日亂諗嘢(未做到
小脾氣少啲 體諒下
忠誠 安全感 最重要

要大部分野都做到就似係

有生之年有冇可能搵到個咁完美嘅人

比佢勁屌

雙方一樣，無條件付出

impossible

有，有d真係輸晒

女人愛一個男人，會唔想個男人洗咁多錢

咁會唔會肯出大部份開支？